點樣tum一個拒絕婚前性行為嘅教徒做愛

好想同佢纏綿一番
係咪要買催情朱古力

gay

襯佢祈禱時撚佢條鳩，信仰同性，一定係性行先。

完事後懺悔囉

唔好害人啦

1.教會規定唔準婚前性行為
2.教會反同性戀

係密西亞轉世

神既指示

上帝報夢

Go for the loophole

哥布林說:......